覺唔覺山東婆何桂藍扮有骨氣好撚on9

好聽叫骨氣唔好聽叫笨7 最後個個無事正係鎖佢就好笑 林鄭最中意同你呢d性格玩

唉 為啖氣又何必

佢似想入去做大家姐咁撚bulk 入去打交有著數

講真佢咁撚bulk 一拳一隻黑驚啦 仲推手足去死

佢留返條狗命先可以同中共鬥 咁都唔撚明

政治cv

用韓式心心同你打氣

同CCToy班撚樣一樣
淨係識推人去做
講真佢做記者企前線就扮晒付出好多咁
其實咪又係用張記者證做免死金牌

佢無班軍師咁醒

無用 佢咁撚串實dq

無啦啦做左初選票后比人誹議左咁耐 緊係要交下成績表

佢坐十碌個成績仲靚

呃下傻鳩課金仲好喇

我條女比人告暴動入左去 希望牙桂幫幫拖

開少d 濕鳩post 啦屌你老母

藍絲post

講真話就話係藍絲
你不如屈埋我哋係再仆街啲嘅垃圾熱狗啦

邊夠你on 9

咁真風骨又應該點？

投訴 留狗命先

你條女比人打？

坐十碌真係抵撚死。

波台垃圾又冷好笑
尷尬到

甩p?

咩事

成日話大事大非面前 波台d人會正常返d

結果得淡笑

已甩。

邊忽唔正常？

作為藍屍黎講好正常

講事實 你地個個想佢型想佢串 有咩用 不如留返條命先可以同中共鬥 你似5毛想佢死

少林足球心態
成隊都係死衝硬拼
「球證，旁證，足協，足總，足委，全部都係我既人，點同我打啊？」

立場姐係監獄飯堂叫一聲手足
黃碧雲 楊雪盈 周庭 女村長
全部唔食飯 要求加人工

果然波台就係咁 我幫你地推post算

樓主咁天真,好撚ON9,大家覺唔覺

唔覺

憑咩熱民差過藍絲

咁都要鬥慘
香港人係咪真係咁大壓力

ching終於甩p

死賤種又賺5毛

覺你老母閪！

無賺啦

屌你老母啦，好似你呢啲垃圾有咩資格去評論人

樓主係五毛 請拉🙏🏻

你讚佢有骨氣想佢死？

波台膠同三毛係兩樣嘢嚟

奶完認晒低威咪又係無得保

其實我都唔明47個同一條罪點解可以有d有有d無得保

啲鍵盤戰士多到

5 毛狗單機啦

收皮啦五毛狗

五毛 block

樓主開機打字再出post
剩係電費都蝕死佢啦

收皮啦on9

Dllm 鍵盤戰士
睇你條撚樣對住隻狗講粗口都唔敢

#不推文

樓主最撚on9

第一頁全部出哂名既五毛
而家開工又幾有隊形wo

大量五毛全面進場

而家唔扮啦?

收皮啦5毛狗

到時如果個個都判一樣重 係咪會開個post叫
覺唔覺____冇骨氣好撚on9

成番cctai啦cctoy。

其實撐警咪光明正大認囉

死番cctai啦。

你邊隻眼見到我撐警？

又要撐又唔敢認
覺唔覺得比時間控方係合理嘅，因為案情十分複雜，被告人同時有大機會繼續危害國安安全？

成個post都冇個警字，你中度？

而家玩搬龍門?

龍門好難食。

無啦啦對住動物講粗口做咩

根本要同中共鬥長命先有得玩 為左啖氣型一鋪有咩用 一坐監就咩都做唔到 不如認低威死狗一次好似熱民咁 唔參加初選咩事都無幾好 仲可以繼續永續基本法

因為行為，名氣，家庭背景唔同

但依家呢15個都要過到HC個關先保到

樓主熱狗

有幾on9? 洗唔洗好似啲狗咁為幾雞人工去出賣良心先唔on9? 大把人為左自己心入面嘅底線去付出 你就喺到講風涼話

Le 個post 唔錯，一次過block 咗好多個

拉

咪癲啦

頭15個留言都係負評多
打手開完po 再轉ac推po?

On9 ？

真
勁多小朋友懶型打"5毛", "blocked"
依啲全部report去5毛list就啱

你哋有資格評論佢？

無啦由佢坐監 佢繼續串啦

成個分化集團都十幾個comment 圍爐
壯觀到

我地係真心愛香港

民建聯都咁講的
分化集團

我深黃

賤種我屌你老母

咁鍾意串人，咪去現實做啲串得起嘅嘢lol

頭一頁班陷家產 祝你哋早日投胎中國山區出世

我想做中國人呀

成班5毛狗淨係識叫雞賭錢 仲學人講政治

屌你老母

開體育台

善用起底

5毛死全家，死完老豆死阿媽

一個post block 6 個多謝樓主

係 一早做藍屍咪好

所以咪比人叫波台狗多得樓主

樓主你食撚💩啦，onl9 attention seeker

正常人唔會24hr mon po
依家咪屌左佢
Btw拉

幾時既事

女子監獄要人

恭喜手足

點解無啦啦會上左熱門

笑佢有咩問題？何桂藍係你地口中成日提既芝麻人
抵死啦咁

唔喺以為而家認低威，中共就會放佢一馬嘛？
反正喺咪都坐硬，做番真正嘅自己都要受其他人批判
同埋何桂藍無為過啖氣 唔喺扮型，佢本來個性格就喺咁野孩子。

頭一版留言都咁唔正常

上左好耐

無所謂 佢入去坐個晚 我會食黃店

你勁黃

今晚有冇心水

又 block一隻

入面班阿sir好藍

2020

聖誕節同新年你失蹤埋

藍到藍藍自語？

有冇比tb 磨豆腐

唔好笑

你笑左

似有 班tb madam用傻鳩

假鳩？ 好大碌 出到黎你未必滿足到佢

負皮

負皮個班世世代代都做中國人

收到風遲下會同立場姐姐同倉。

我會同佢分手始終佢犯過法

立場姐姐根本唔係做議員既料
做番記者吧啦
搵一雞就差唔多

咁又係 你可以移民佢未必得

佢做雞好會幫襯 好想屌呢種身形大大份既山東婆

食偉哥屌爆佢

我一定大大力屌 仲要逼佢吞精

覺唔覺得你開個咁嘅po好無謂

認唔認低威 結果都係一樣
點解要自己屈住道氣唔講自己想講既野

你個思路真係好奇怪

我提醒佢

佢仲話放監想去美國繼續打國際線 美國佬最憎人有案底 我諗緊藉口飛佢

美國以家排緊華唔好去

操你妈的五毛

做每樣嘢都要思前想後
你做嘅嘢係要worth先好做

大把人平時串串貢
一上到庭就會認衰摶減刑 (除非上訴)

我就唔知啊何桂藍除咗𢯎選票(or nom人去選)之外重有乜嘢着數

咁𨳒你老母咪得，又免費

衰暴動要坐十年嘅港女是沒有人要的

點解藍絲咁鍾意連登？
不咁做真係帶倒風向嘅咩？
搏咩呢究竟？
d人都拉鳩曬啦 仲嘈嚟把撚？

唔夠浪漫=藍絲？

你好撚低級

入面班友懶係大愛有案底邊個要一個月都唔要啦

你識條on9真人？
點解佢咁撚賤種
上個網都唔敢正手講野

講緊山東妹 樓主全家香港原居民 傻西

係咁 些狗係入面又扮曬野

佢呢d人祝佢下世做中國人算

條撚樣好陰毒 佢扮支持條女等佢唔認罪判重啲

城市出世都幾好

講到跪低就唔洗坐咁

睇返佢以前 post 條女勁後悔當日衝 得個21 歲唔識諗 咁就一世

本身都要諗下罪名性質唔同其他civil既
都有機會係認為認低威覺得無用啦

結果預想之中點樣都係同樣既時候,
佢呢下行為令其他人對佢既評價產生正面影響, 我唔理佢係咪利用啦
呢步算係咁啦

你掉返轉頭睇其他認低威既人,
對於呢個罪名 佢地心裡面重會認為有一絲機會, 聲言可以用任何代價保釋

正面定負面, 你都心裡有個數啦

21 歲 坐完十碌都未夠3張 生得靚都有人接嘅

認罪唔係有機會無罪
係判少啲
你唔做就一定冇, 做就可以摶下

收皮啦屌你老母

佢認罪又減3分1 表現良好 5-6年出返黎

佢條仔到時考埋警察

未分手可以即刻結婚拎宿舍

屌得好 佢似5毛

我城市花園區議員辦事處出世

山東婆

邊個議員？

關咩浪漫事
你一反抗就拉得
唔係天真到仲信香港有法治
唔反抗咪返工做偽中立藍屍屌人阻住返工囉
認命又唔撚得嘅屌你老母

係 天真到

牙仇

咪同你一撚樣係五毛狗囉屌你老母

咁多人負皮+未block樓豬

d人引唔住解 block 睇